屌你老母，成個ig都係喜茶

香港都有啦，仲去深圳！

支那人一假期就現曬形
做得支那豬仲用乜鬼ig？

開錯台